之前睇post話其實呢個世界係冇藥醫傷風感冒

咁流感嗰陣時食特敏福係咩原理

抑制病毒

哦，咁抗生素呢？

抗生素係對付特定細菌
感冒係病毒，抗生素無作用

好似話一般傷風菌變種得好快